### KrdCompetitionBundle

+ Открытые конкурсы

По сути представляет собой страницу с большой таблицей. Суть заключается лишь в совместном редактировании этой таблицы, поэтому не сделали контентным полем.
